美國加州中學管弦樂團網上合奏榮光

From Studio Incento:

美國加州一所公立高中 Amador Valley High School 管弦樂團超過50位同學，在疫情隔離期間，網上合奏了「願榮光歸香港」。該所高中的音樂總監的妻子是香港人，音樂總監叫同學仔演奏此曲作為他們「Songs of Protest」program 的其中一曲。喺自由的國度讀書真好，小編聽到毛管棟🥺

好聽到起雞皮

等你班友仲敢唔敢鬧人左膠

👍🏾